Q: Why did the blind blonde cross the road?

A: She was following her seeing-eye chicken.

#

Q: Why did the one-handed man cross the road?

A: To get to the second hand shop.

#

Q: Why did the monkey cross the road?

A: So he could get spanked.

#
Q: Why did the turkey cross the road?

A: Because he wasn't a chicken. 
#

Q: Why did the fat turkey cross the road?

A: To get hit by my car.

#

Why did George W. Bush cross the road?

To ask his dad how to run the presidency.

#

Q: Why did the gum cross the road?

A: Beacause it was stuck to the chicken's foot.

#

Q: Why did the woman cross the road?

A: I don't know, but where'd she get shoes and what is she doing out of the kitchen?
#
Why did the chickens cross the road?
They thought it was an egg-cellent idea!
#
Why did the dinosaur cross the road?
The chicken wasn’t around yet.
#
Why did the cow cross the road?
Because the chicken was on holiday.
#
Why did the chicken cross the playground?
To get to the other slide.
#
Why did the dog cross the road twice?
He was trying to fetch a boomerang!
#
Why did the fish cross the ocean?
To get to the other tide!
#
Why did the spider cross the road?
To get to his web site!
#
Why did the fish cross the road?
To get to its school.
#
Why did the cow cross the road?
To get to the udder side.
#
Why did the dog cross the road?
Because he was chasing the chicken.    
#
Why did the duck cross the road?
Because it thought it was a chicken.    
#
Why did the cactus cross the road?
Because he was stuck to the chicken's back.
#
Why did the rooster cross the road?
To prove he wasn't a chicken.
#
Why didn't the skeleton cross the road?
Because he didn't have the guts.
#
Why did the sheep cross the road?
To get to the Baa Baa Shop for a haircut.
#
Why did the chicken cross the road?
Because she was getting tired of just standing there!
#   
Why did the turtle cross the road?
To get to the shell station.
#
Why did the chicken stop crossing the road?
It got tired of everyone making so many jokes!
#
Q: What do you call a boomerang that won't come back?
A: A stick.
# 



Q: What do you call a clairvoyant midget who just broke out of prison?
A: A small medium at large.
#



Q: What's the best thing about having Alzheimer's Disease?
A: You can hide your own easter eggs.
#

Q: What's the difference between ‘Oooh’ and ‘Aaah’?
A: About 3 inches
#



Q: How do you know if a blonde has been sending e-mail?
A: You see a bunch of envelopes stuffed into the disk drive.
# 



Q: Why do most women pay more attention to their appearance than improving their minds?
A: Because most men are stupid but few are blind.
# 



Q: What do you call a group of blondes on roller skates?
A: A mobile sperm bank.
# 



Q: How do you tell a male chromosome from a female chromosome?
A: Pull down its genes.
# 



Q: What do breasts and martinis have in common?
A: One is not enough and three are too many.
# 



Q: What do you call a row of rabbits jumping backwards?
A: A receding hair line.
#

What do you call a song sung in an automobile? A cartoon.
#
What do you call a fish with no eyes? Fsh.
#
What to you call a deer with no eyes? No eye deer.
#
How do you make a hot dog stand? Steal its chair.
#
What can you hold without ever touching it? A conversation.
#
What clothes does a house wear? Address.
#
What country makes you shiver? Chile.
#
What do you get when you cross a stream and a brook? Wet feet.
#
What do you get when you cross poison ivy with a 4-leaf clover? A rash of good luck.
#
What has a lot of keys but can not open any doors? A piano.
#
What did the mother broom say to the baby broom? It's time to go to sweep.
#
What did the necktie say to the hat? You go on ahead. I'll hang around for a while.
#
What did the rug say to the floor? Don't move, I've got you covered.
#
Why did the doughnut shop close? The owner got tired of the (w)hole business!
#
What do you call a country where everyone has to drive a red car? A red carnation.
#
What's round and bad-tempered? A vicious circle.
#
What do you get when you cross a stream and a brook? Wet feet.
#
What happens when frogs park illegally? They get toad.
#
What do you call a pig that does karate? A pork chop.
#
What do you call a song sung in an automobile? A cartoon.
#
What do you do when your chair breaks? Call a chairman.
#
What do you get if you cross a chicken with a cement mixer? A brick layer!
#
 Q. What's the difference between Simba and OJ Simpson?
 A. One is an African lion and the other is a lion African!
#
 Q. What's the difference between Princess Diana and Tiger Woods?
 A. Tiger Woods had a better driver!
#
Q: Why can't you smoke weed in Iraq?
A: Because there is no piece in the middle east!
#
Question: Why do most married men die before their wives?
Answer: Because they want to.
#
Question: What do diapers and Politicians have in common?
Answer: They both need changing regularly - for exactly the same reason.

#
Question: What is the definition of the early evening news?
Answer: It starts with the words "Good evening" then spends the next half an hour tellling you why it isn't one.

#
Question:What device will find furniture in a poorly lit room every time?
Answer: Your shinbone
#
Question: Why do parents give children a middle name?
Answer: So the child knows when it is in seriously in trouble
#

Question: What is another name for female Viagra?
Answer: A Diamond

#
Question: What did the cowboy say went he went into the car showroom in Germany?
Answer: Audi

#
Question : What is the quickest way to speed up your 70 year old husband’s heart rate.
Answer : Tell him that you are pregnant

#
Question: What is the best way to avoid wrinkles as you age?
Answer : Remove your spectacles
#
Question : What three letters alter boys into men and girls into women?
Answer : AGE
#
Question : Why are fish so easy to weigh?
Answer : Because they have their own scales
#
Question: How you know that you are flying with a "no frills" airline?
Answer: You need to have the correct change to board the plane.
#
Question: Why do "no frills" airlines never show movies on their flights?
Answer: They don’t need to. You keep seeing your life flashing before your very eyes.
#
Question: On a turkey, which side would you find most feathers?
Answer: The outside
#
Question: Why is that all cats dislike flying saucers?
Answer: Because it is impossible for them to reach the milk.
#
Question: If a cat has nine lives, what has more?
Answer: A frog – it croaks every day.
#
Question: Which ballet do pigs like best?
Answer: Swine Lake.
#
Question: What is the big difference between chopped pork and pea soup?
Answer : Everybody can chop pork but everyone can't pea soup.
#
Question: Why is it that we don't eat clowns?
Answer: They taste funny
#
Question: If you saw two cowboys in a kitchen, which would be the real one?
Answer : The one stood by the range.
#
Question: Where would you find a dog with one leg?
Answer: Exactly where you had left it.
#
Question: Why did the room packed with married people seem empty?
Answer: Because there wasn't a single person there.
#
Question: What's the difference between a pessimist and a magnet?
Answer: A magnet has a positive side.
#
Question : What is the longest sentence that a man knows?
Answer: I do.
#
Question: What do you call a chicken that is crossing the road?
Answer: Poultry in motion
#
Question: What is a quicker way to transfer money than electronic banking?
Answer: Marriage.
#
Question: What would you have if you crossed a panther with a beef burger?
Answer: Really fast food.
#
Question: What would you have if you crossed a pig with a karate expert?
Answer: Pork chops
#
Question: Why do traffic lights rarely go swimming?
Answer: They take much too long to change.
#
Question: Why do thieves shower before they commit crime?
Answer: Because they like a clean getaway.
#
Question: What type of bow can never be tied?
Answer: A Rainbow.
#
Question: Why did Jack take a prune out for the evening?
Answer: He couldn’t get a date.
#
Question: Why couldn’t the pirate play poker?
Answer: He was sat on the deck.
#
Question: Which is the loudest state in the U.S.A.?
Answer: ILLI NOISE.
#
Question: Why is it that birds fly southwards for the winter?
Answer: Because it is much too far to walk.
#
Question: Why is it unpleasant to eat a meal next to a group of basketball players?.
Answer: They dribble far too much.
#
Question: How many teachers would it take to find their way out of a maze?
Answer: No idea as none have ever made it out yet.
#
Question: Where can you obtain virgin wool?
Answer: Really ugly sheep.
#
Question: How can you treble the value any Skoda car?
Answer: Put a gallon of petrol in it.
#
Question: What is the best definition of a mixed emotion?
Answer: Watching the mother-in-law reverse off a cliff driving your brand new car.
#
Question: What is a cow with no legs called?
Answer: Ground Beef.
#
Question: Why does a divorce cost so much?
Answer: Because it is worth it.
#
Question: Where would a 65 year old man find a young, attractive woman who would take any interest in him?
Answer : The local bookshop in the section marked "fiction".

#
Question: Why is it a good to use valet parking as you get older?
Answer: Because they will remember where the car was parked.

#
Question : If it takes six men eight hours for a wall to be built, how long would three men take to build it?
Answer : It wouldn't take any time - it has already been built.
#
Question : What would you have if you had four peaches and three pears in one hand with four pears and three peaches in the other?
Answer: Incredibly large hands.
#
Question: How would you lift a giraffe with one hand?
Answer: Doesn't matter as you won't find any one handed giraffe?

#
Question: If a green stone was thrown into the sea what does it become?"
Answer: Wet
#
Question : What falls regularly although never gets hurt?
Answer : Rain
#
Question : What route do crazy people take to go through the woods?
Answer: They follow the psycho path.
#
Question: How would a spoilt little rich girl change a light bulb?
Answer: She would ask Daddy to buy her a new apartment
#
Question: What do people in prison use to communicate with one another?
Answer: Cell phones
#
Question: What would happen if you were to cross two snowmen with three vampires?
Answer: You would get severe frostbite
#
Question: What is big, fuzzy and green with four legs and six pockets and if it were to fall from a tree it would probably kill you?
Answer: A snooker table.
#
Question: What lettuce was served in the salad bar on the Titanic?
Answer: Iceberg
#
Question: What shakes and twitches and can be found at the sea bottom?
Answer: A nervous wreck
#
Question: Why is it there so many people with the surname Jones in the telephone book?
Answer: Because they have got phones.
#
Question: Why is it that people always walk whenever they play the bagpipes?
Answer: Even they are attempting to get away from that awful noise.
#
Question: What happened to the man who lost his left arm, left leg and eye in an accident?
Answer: It was touch and go but he is all right now.
#
Question: What was the name of the person who made King Arthur’s Round Table?
Answer: Sir Cumferance
#
Q: What do you call rabbits that are hopping in reverse?
A: Simple, it is called a receding hare-line [hairline].
#
Q: What do you call an old snowman?
A: Water.
#
Q: Which coat is always wet when you put it on?
A: Obviously, a coat of paint.
#
Q: Which is the most curious letter?
A: Y?
#
Q: A word consists of six letters. If you take away the last, only twelve remain. What is the word?
A: The word is “Dozens”
#
Q: What kind of songs do lions sing at Christmas time?
A: Jungle bells [not jingle bells]!
#
Q: When is a boat like a pile of snow?
A: When it is adrift.
#
Q: How do snowmen get around?
A: On their icicles.
#
Q: Which baseball player holds water?
A: The pitcher.
#
Q: How are baseball players always in contact with one another?
A: They must touch base often.
#
Q: Why didn’t the skeleton cross the road?
A: He did not have any guts.
#
Q: What is a Pumpkin pi [pie]?
A: It is what you get when you divide the circumference of a pumpkin by its diameter?
#
Q: Why don’t ghosts like rain?
A: Because it dampens their spirits.
#
Q: What do you call a dinosaur from Texas?
A: Tyrannosaurus Tex [Rex]
#
Q: What do you call a dinosaur that wrecks everything?
A: Tyrannosaurus wrecks [Rex]
#
Q: How do you make a hot dog stand?
A: Steal its chair.
#
Q: How do we make an egg laugh?
A: Tell them a yolk [joke]
#
Q: How do you prevent a summer cold?
A: Catch it in the winter!
#
Q: How does a pig go to hospital?
A: Obviously, in a hambulance.
#
Q: What bird can lift the most?
A: The crane.
#
Q: What can you hold without ever touching it?
A: A conversation.
#
Q: What kind of clothes does a house wear?
A: Ad-dress.
#
Q: Which country makes you shiver?
A: Chile.
#
Q: Why was one magnet infatuated by the other magnet?
A: Obviously, they were attracted.
#
Q: What did Delaware [Dela wear]?
A: Her New Jersey.
#
Q: What did the mother broom say to the baby broom?
A: It is time to go to sweep [sleep]
#
Q: What did the rug say to the floor?
A: Don't move, I have got you covered.
#
Q: What do you call a person who is born in the USA, grows up in UK, and then dies in Japan?
A: Dead.
#
Q: Why does the Easter Bunny have a shiny nose?
A: His powder puff is on the wrong end.
#
Q: Why were the teacher's eyes crossed?
A: She could not control her pupils.
#
Q: What do you call a song sung in an automobile?
A: A cartoon [car tune]
#
Q: What do you call the best butter on the farm?
A: A goat.
#
Q: Whom do you call when your chair cracks?
A: Call the chairman.
#
Q: What do you get if you cross the Easter bunny with a bug?
A: You get Bugs Bunny.
#
Q: What do you get when you cross a stream and a brook?
A: Wet feet.
#
Q: When do frogs become toads?
A: When frogs park illegally, they get toad [towed].
#
Q: What has many keys but is unable to pen any locks?
A: A piano.
#
Q: What is a tree's favorite drink?
A: Root beer.
#
Q: What do you do when you find that there is a gorilla in your bed?
A: Try to sleep elsewhere, without waking the gorilla.
#
Q: What kind of ties can't you wear?
A: Railroad ties.
#
Q: What lies on its back, one hundred feet in the air?
A: A dead centipede.
#
Q: How can you tell vampires like baseball?
A: Every night they turn into bats.
#
Q: What would the country be called if everyone in it lived in their cars?
A: An in-car-nation.
#
Q: What is a presidential seal?
A: It is a gray animal that eats fish, and lives in Washington, D.C.
#
Q: Where did the farmer take the pigs on a Sunday morning?
A: It was holiday, so he took them to a pignic [picnic]
#
Q: What is the nightclub for fortunetellers called?
A: The crystal ball.
#
Q: Why doesn’t the mummy have any friends?
A: He is much too wrapped up in himself.
#
Q: Why are graveyards always noisy and full of sick people?
A: Because of all the coffin [coughin']
#
Q: What did one elevator say to the other?
A: I believe I am coming down with something.
#
Q: Which subject did the witch top in school?
A: Spelling.
#
Q: Why made the doughnut owner wind up its business?
A: Mainly because, he got tired of the hole business [w-hole]
#
Q: Which is the tallest building in Transylvania called?
A: Naturally, the Vampire State Building.
#
Q: What kind of cats like to go bowling alley?
A: Obviously, the alley cats.
#
Q: What does a nosey pepper do?
A: Gets jalapeno business!
#
Q: What do you call a fake noodle?

A: An Impasta
#
Q: What do you call an alligator in a vest?

A: An Investigator
#
Q: What happens if you eat yeast and shoe polish?

A: Every morning you'll rise and shine!
#
Q: "What's the difference between a guitar and a fish?"

A: "You can't tuna fish."
#
Q: What do you call a pile of kittens

A: a meowntain
#
Q: What do you call a baby monkey?

A: A Chimp off the old block.
#
Q: Did you hear about the race between the lettuce and the tomato?

A: The lettuce was a "head" and the tomato was trying to "ketchup"!
#
Q: Did you hear about the hungry clock?

A: It went back four seconds.
#
Q: What do you call a boy who finally stood up to the bullies?

A: An ambulance.
#
Q: Why can't you give Elsa a balloon?

A: Because she will Let it go.
#
Q: What do you get from a pampered cow?

A: Spoiled milk.
#
Q: If Mississippi bought Virginia a New Jersey, what would Delaware?

A: Idaho... Alaska!
#
Q: Did you hear about that new broom?

A: It's sweeping the nation!
#
Q: What do you call an elephant that doesn't matter?

A: An irrelephant.
#
Q: What do lawyers wear to court?

A: Lawsuits!
#
Q: What gets wetter the more it dries?

A: A towel.
#
Q: Where do crayons go on vacation?

A: Color-ado!
#
Q: Why did the belt get arrested?

A: He held up a pair of pants.
#
Q: What do you call a fat psychic?

A: A four chin teller.
#
Q: What do you call a computer floating in the ocean?

A: A Dell Rolling in the Deep.
#
Q: What did Bacon say to Tomato?

A: Lettuce get together!
#
Q: What do you call a computer that sings?

A: A-Dell
#
Q: Did you hear about the shampoo shortage in Jamaica?

A: It's dread-full.
#
Q: What is it called when a cat wins a dog show?

A: A CAT-HAS-TROPHY!
#
Q: How do you make a tissue dance?

A: Put a little boogey in it!
#
Q: What is heavy forward but not backward?

A: Ton.
#
Q: What do you call a gangsta snowman?

A: Froze-T
#
Q: What did the femur say to the patella?

A: I kneed you.
#
Q: What do you get if you cross a cat with a dark horse?

A: Kitty Perry
#
Q: Why did the picture go to jail?

A: Because it was framed.
#
Q: What do you call a three-footed aardvark?

A: a yardvark!
#
Q: What do you get when you cross fish and an elephant?

A: Swimming trunks.
#
Q: Where do bees go to the bathroom?

A: At the BP station!
#
Q: Who earns a living driving their customers away?

A: A taxi driver.
#
Q: What do you call a laughing jar of mayonnaise?

A: LMAYO
#
Q: What do you call a dinosaur with a extensive vocabulary?

A: a thesaurus.
#
Q: "How do you shoot a killer bee?"

A: "With a bee bee gun."
#
Q: How do you drown a Hipster?

A: In the mainstream.
#
Q: What kind of jokes do you make in the shower?

A: Clean Jokes!
#
Q: What did the baby corn say to the mama corn?

A: "Where's Popcorn?"
#
Q: What do you call sad coffee?"

A: Despresso.
#
Q: How do you make holy water?

A: Boil the hell out of it!
#
Q: What happened to the dog that swallowed a firefly?

A: It barked with de-light!
#
Q: What stays in the corner and travels all over the world?

A: A stamp.
#
Q: What do you call a man with no body and just a nose?

A: Nobody nose.
#
Q: Why did the computer go to the doctor?

A: Because it had a virus!
#
Q: Why did the giraffe get bad grades?

A: He had his head in the clouds.
#
Q: Why are frogs so happy?

A: They eat whatever bugs them
#
Q: What is brown and has a head and a tail but no legs?

A: A penny.
#
Q: How do you make an Octupus laugh?

A: With ten-tickles
#
Q: Why are pirates called pirates?

A: Cause they arrrrr.
#
Q: What is the tallest building in the world?

A: The library! It has the most stories!
#
Q: What's the first bet that most people make in their lives?

A: the alpha bet
#
Q. What do you get when you cross a cow and a duck?

A. Milk and quackers!
#
Q: How do you organize a space party?

A: You planet!
#
Q: What did the leopard say after eating his owner?

A: Man, that hit the "spot."
#
Q: What do you call a sleeping bull?

A: A bulldozer!
#
Q: What do you call security guards working outside Samsung shops?

A: Guardians of the Galaxy.
#
Q: What do you call having your grandma on speed dial?

A: Instagram.
#
Q: Why did the banana go to the Doctor?

A: Because it was not peeling well
#
Q: Why is England the wettest country?

A: Because the queen has reigned there for years!
#
Q: What belongs to you but others use more?

A: Your name
#
Q: Why do fish live in salt water?

A: Because pepper makes them sneeze!
#
Q: Why did the man put his money in the freezer?

A: He wanted cold hard cash!
#
Q: What do you get when you cross a snowman with a vampire?

A: Frostbite.
#
Q: What is the best day to go to the beach?

A: Sunday, of course!
#
Q: Which is the building is the largest?

A: The library because it has the most stories.
#
Q: What do you call an illegally parked frog?

A: Toad.
#
Q: What bow can't be tied?

A: A rainbow!
#
Q: What do you call a laughing motorcycle?

A: A Yamahahaha
#
Q: What season is it when you are on a trampoline?

A: Spring time.
#
Q: Where did the computer go to dance?

A: To a disc-o.
#
Q: What has one head, one foot and four legs?

A: A Bed
#
Q: What is the difference between a school teacher and a train?

A: The teacher says spit your gum out and the train says "chew chew chew".
#
Q: Why did the birdie go to the hospital?

A: To get a tweetment.
#
Q: Why did the cross-eyed teacher lose her job?

A: Because she couldn't control her pupils?
#
Q: What do you call someone who is afraid of Santa?

A: A Clausterphobic
#
Q: What three candies can you find in every school?

A: Nerds, DumDums, and smarties.
#
Q: What sound do porcupines make when they kiss?

A: Ouch
#
Q: Why was the guy looking for fast food on his friend?

A: Because his friend said dinner is on me.
#
Q: Did you hear the joke about the roof?

A: Never mind, it's over your head!
#
Q: What do you call a bee that lives in America?

A: USB
#
Q: How do you make a tissue dance?

A: Put a bogey in it.
#
Q: Why didn't the skeleton go to the dance?

A: Because he had no-body to go with.
#
Q: How do crazy people go through the forest?

A: They take the psycho path.
#
Q: Did you hear about the angry pancake?

A: He just flipped.
#
Q: What do prisoners use to call each other?

A: Cell phones.
#
Q: What do you call a cow with a twitch?

A: Beef Jerky.
#
Q: Did you ever hear about that movie constipation?

A: It never came out.
#
Q: What Do You Call A Bear With No Teeth?

A: A Gummy Bear
#
Q: What do you get when you cross Sonic The Hedgehog and Curious George?

A: 2 Fast 2 Curious
#
Q: Did you hear about the hairdresser?

A: She dyed.
#
Q: What do you call a musician with problems?

A: a trebled man.
#
Q: Did you hear about the Italian chef that died?

A: He pasta way.
#
Q: Where do snowmen keep their money?

A: In snow banks.
#
Q: What do you call a very religious person that sleep walks?

A: a Roman Catholic
#
Q: Did you hear about the crab that went to the seafood disco?

A: He pulled a muscle
#
Q: Did you hear about the carrot detective?

A: He got to the root of every case.
#
Q: Why can't you take a nap during a race?

A: Because if you snooze, you loose!
#
Q. What did the tie say to the hat?

A. You go on ahead and I'll hang around
#
Q: What washes up on very small beaches?

A: Microwaves!
#
Q: What never asks questions but receives a lot of answers?

A: the Telephone.
#
Q: What goes through towns, up & over hills, but doesn't move?

A: The road!
#
Q: Did you hear about the guy who got hit in the head with a can of soda?

A: He was lucky it was a soft drink.
#
Q: Why was there thunder and lightning in the lab?

A: The scientists were brainstorming!
#
Q: What did Delaware?

A: a New Jersey
#
Q: Why did Tony go out with a prune?

A: Because he couldn't find a date!
#
Q: What do you cal purple when it is being mean?

A: Violent.
#
Q: What did the little mountain say to the big mountain?

A: Hi Cliff!
#
Q: Did you hear the one about the geologist?

A: He took his wife for granite so she left him
#
Q: What did Winnie The Pooh say to his agent?

A: Show me the honey!
#
Q: What did the man say to the wall?

A: One more crack like that and I'll plaster ya!
#
Q: What do you get when you cross a fridge with a radio?

A: Cool Music
#
Q: Why couldn't the pirate play cards?

A: Because he was sitting on the deck!
#
Q: What's the difference between bird flu and swine flu?

A: If you have bird flu, you need tweetment. If you have swine flu, you need oink-ment.
#
Q: Why did the traffic light turn red?

A: You would too if you had to change in the middle of the street!
#
Q: What did one elevator say to the other elevator?

A: I think I'm coming down with something!
#
Q: What do you call a window that raps?

A: 2PANEZ
#
Q: What happened when a faucet, a tomato and lettuce were in a race?

A: The lettuce was ahead, the faucet was running and the tomato was trying to ketchup.
#
Q: Why can't your nose be 12 inches long?

A: Because then it would be a foot!
#
Q: What has four wheels and flies?

A: A garbage truck!
#
Q: What starts with a P, ends with an E, and has a million letters in it?

A: Post Office!
#
Q: What do you call a belt with a watch on it?

A: A waist of time
#
Q: What did the blanket say to the bed?

A: Don't worry, I've got you covered!
#
Q: Why should you take a pencil to bed?

A: To draw the curtains!
#
Q: What do you call an unpredictable, out of control photographer?

A: a loose Canon
#
Q: What do you call a frozen dog?

A: A pupsicle.
#
Q: What does the Lone Ranger say when he takes out the garbage?

A: To the dump, to the dump, to the dump dump dump.
#
Q: How many books can you put in an empty backpack?

A: One! After that its not empty!
#
Q: What kind of button won't unbutton?

A: A bellybutton!
#
Q: What do you call an 80s synth pop band with a scoop of ice cream?

A: Depeche a la Mode.
#
Q: What do you call a group of men waiting for a haircut?

A: A barbercue
#
Q: Why do sea-gulls fly over the sea?

A: Because if they flew over the bay they would be bagels!
#
Q: What dog keeps the best time?

A: A watch dog.
#
Q: What do you call a condiment with a hit single?

A: a must"heard"
#
Q: What do you call two fat people having a chat?

A: A heavy discussion
#
Q: Why did the tomato turn red?

A: It saw the salad dressing!
#
Q: What do you get when you plant kisses?

A: Tu-lips (two-lips)
#
Q: What did the daddy chimney say to the baby chimney?

A: You are to little to smoke!
#
Q: What do you call a ghosts mom and dad?

A: Transparents
#
Q: Why did God make only one Yogi Bear?

A: Because when he tried to make a second one he made a Boo-Boo
#
Q: What did the grape do when it got stepped on?

A: It let out a little wine!
#
Q: What do you call the new girl at the bank?

A: The Nutella!
#
Q: What did the judge say when the skunk walked in the court room?

A: Odor in the court.
#
Q: What did the fish say when he swam into the wall?

A: Dam!
#
Q: Why don't skeletons fight each other?

A: They don't have the guts.
#
Q: What do you call cheese that is not yours?

A: Nacho Cheese
#
Q: What streets do ghosts haunt?

A: Dead ends!
#
Q: Did you hear about the astronaut who stepped on chewing gum?

A: He got stuck in Orbit.
#
Q: What did the penny say to the other penny?

A: We make perfect cents.
#
Q: Why did the man with one hand cross the road?

A: To get to the second hand shop.
#
Q: Why did the boy sprinkle sugar on his pillow before he went to sleep?

A: So he could have sweet dreams.
#
Q: What do you call a nervous javelin thrower?

A: Shakespeare.
#
Q: Did you hear about the painter who was hospitalized?

A: Reports say it was due to too many strokes.
#
Q: Why did the robber take a bath?

A: Because he wanted to make a clean getaway.
#
Q: What happens if life gives you melons?

A: Your dyslexic
#
Q: What did the judge say to the dentist?

A: Do you swear to pull the tooth, the whole tooth and nothing but the tooth.
#
Q: Why did the boy tiptoe past the medicine cabinet?

A: He didn't want to wake the sleeping pills!
#
Q: What do you call a funny mountain?

A: hill-arious
#
Q: What goes up when the rain comes down?

A: An umbrella.
#
Q: Why did the belt go to jail?

A: Because it held up a pair of pants!
#
Q: Did you hear about the calendar thief?

A: He got 12 months; they say his days are numbered
#
Q: What happens if life gives you melons?

A: Your dyslexic
#
Q: What did one raindrop say to the other?

A: Two's company, three's a cloud
#
Q: Why did the balloon burst?

A: Because is saw a lolly pop
#
Q: Did you hear about the sick juggler?

A: They say he couldnt stop throwing up!
#
Q: What kind of driver never get a parking ticket?

A: A screw driver
#
Q: What did the stamp say to the envelope?

A: Stick with me and we will go places!
#
Q: Who can shave 10 times a day and still have a beard?

A: A barber.
#
Q: What do you call a horse that can't lose a race?

A: Sherbet
#
Q: What do you call a dentist in the army?

A: A drill sergeant
#
Q: What did the triangle say to the circle?

A: Your pointless!
#
Q: Did you hear about the new Johnny Depp movie?

A: It's the one rated Arrrr!
#
Q: Why does a milking stool have only 3 legs?

A: Because the cow has the utter.
#
Q: What's easy to get into but hard to get out of?

A: Trouble
#
Q: Did you hear about the guy who died when an axe fell on him?

A: The police are calling it an axe-i-dent.
#
Q: Why did the dinosaur cross the road?

A: Because the chicken joke wasn't invented yet.
#
Q: What kind of lights did Noah use on the Ark?

A: Flood lights!
#
Q: Did you hear about the monster with five legs?

A: His trousers fit him like a glove.
#
Q: Why don't you see giraffes in elementary school?

A: Because they're all in High School!
#
Q: Which is the longest word in the dictionary?

A: "Smiles", because there is a mile between each "s"!
#
Q: What happened to the wooden car with wooden wheels and wooden engine?

A: it wooden go!
#
Q: Which month do soldiers hate most?

A: The month of March!
#
Q: What did the painter say to the wall?

A: One more crack like that and I'll plaster you!
#
Q: What do you call a Bee who is having a bad hair day?

A: A Frisbee.
#
Q: What did the M&M go to college?

A: Because he wanted to be a Smarty.
#
Q: What stays on the ground but never gets dirty?

A: Shadow.
#
Q: What kind of shorts do clouds wear?

A: Thunderwear
#
Q: Why do golfers wear two pairs of pants?

A: In case they get a hole in one!
#
Q: What kind of berry has a coloring book?

A: A crayon-berry
#
Q: What do you call a magician on a plane?

A: A flying sorcerer!
#
Q: Why did the toilet paper roll down the hill?

A: He wanted to get to the bottom.
#
Q: Who cleans the bottom of the ocean?

A: A Mer-Maid
#
Q: Whens the best time to go to the dentist?

A: Tooth-hurty
#
Q: What did one aspiring wig say to the other aspiring wig?

A: I wanna get a head!
#
Q: Did you hear about the paddle sale at the boat store?

A: It was quite an oar deal.
#
Q: Why did Goofy put a clock under his desk?

A: Because he wanted to work over-time!
#
Q: Do you know why diarrhea is hereditary?

A: Because it runs through your jeans.
#
What would you do if I stole a kiss?

Call the Police
#
Q: What do you call a South American girl who is always in a hurry?

A: Urgent Tina
#
Q: Why did Johnny throw the clock out of the window?

A: Because he wanted to see time fly!
#
Q: When do you stop at green and go at red?

A: When you're eating a watermelon!
#
Q: What did the tailor think of her new job?

A: It was sew sew.
#
Q: How did the farmer mend his pants?

A: With cabbage patches!
#
Q: Why did the man lose his job at the orange juice factory?

A: He couldn't concentrate!
#
Q: Can I tell you a joke about paper.

A: Nah, never mind, its tearable.
#
Q: How do you repair a broken tomato?

A: Tomato Paste!
#
Q: Why did the baby strawberry cry?

A: Because his parents were in a jam!
#
Q: What did the hamburger name his daughter?

A: Patty!
#
Q: What kind of egg did the bad chicken lay?

A: A deviled egg!
#
Q: What kind of key opens the door on Thanksgiving?

A: A turkey!
#
Q: Why did the cookie go to the hospital?

A: He felt crummy!
#
Q: Why were the teacher's eyes crossed?

A: She couldn't control her pupils!
#
Q: What do you call a guy who never farts in public?

A: A private tutor.
#
Q: What do you call a bear with no socks on?

A: Bare-foot.
#
Q: What can you serve but never eat?

A: A volleyball.
#
Q: What kind of shoes do all spies wear?

A: Sneakers.
#
Q: Why did the soccer player bring string to the game?

A: So he could tie the score.
#
Q: Why is a baseball team similar to a muffin?

A: They both depend on the batter.
#
Q: What did the alien say to the garden?

A: Take me to your weeder.
#
Q: What do you call two fat people having a chat?

A: A heavy discussion.
#
Q: Did you hear about the two bed bugs who met in the mattress?

A: They got married in the spring.
#
Q: Why do watermelons have fancy weddings?

A: Because they cantaloupe.
#
Q: Have you heard the joke about the butter?

A: I better not tell you, it might spread.
#
Q: How do baseball players stay cool?

A: They sit next to their fans.
#
Q: Why was the math book sad?

A: Because it had too many problems.
#
Q: What runs but doesn't get anywhere?

A: A refrigerator.
#
Q: What is an astronaut's favorite place on a computer?

A: The Space bar!
#
Q: Why was the robot mad?

A: People kept pushing its buttons.
#
Q: What exam do young witches have to pass?

A: A spell-ing test!
#
Q: What do you call a sheep with no head and no legs?

A: A cloud!
#
Q: Why did the boy eat his homework?

A: Because his teacher said it was a piece of cake!
#
Q: Why is Basketball such a messy sport?

A: Because you dribble on the floor!
#
Q: How do you communicate with a fish?

A: Drop him a line!
#
Q: What did the digital watch say to his grandfather?

A: Look grandpa no hands!
#
Q: Where do sheep go to get haircuts?

A: To the Baa Baa shop!
#
Q: What does a shark like to eat with peanut butter?

A: Jellyfish!
#
Q: What do cats eat for breakfast?

A: Mice Crispies!
#
Q: Why can't a leopard hide?

A: Because he's always spotted!
#
Q: What do you give a dog with a fever?

A: Mustard, its the best thing for a hot dog!
#
Q: What do you get when you cross a cat with a lemon?

A: A sour puss!
#
Q: What kind of flower doesn't sleep at night?

A: The Day-zzz
#
Q: Why do birds fly south for the winter?

A: Its easier than walking!
#
Q: What kind of key opens a banana?

A: A monkey!
#
Q: Did you hear about the vampire bicycle that went round biting people's arms off?

A: It was a vicious cycle.
#
Q: How do you know that carrots are good for your eyesight?

A: Have you ever seen a rabbit wearing glasses?
#
Q: Why does a hummingbird hum?

A: It doesn't know the words!
#
Q: What did one plate say to the other?

A: Dinners on me
#
Q: Why are some fish at the bottom of the ocean?

A: Because they dropped out of school!
#
Q: What goes up and down but doesn't move?

A: The temperature!
#
Q: Which weighs more, a ton of feathers or a ton of bricks?

A: Neither, they both weigh a ton!
#
Q: Did you hear about the blonde who gave her cat a bath?

A: She still hasn't gotten all the hair off her tongue.
#
Q: What has one horn and gives milk

A: A milk truck.
#
Q: Where do bulls get their messages?

A: On a bull-etin board.
#
Q: What do bulls do when they go shopping?

A: They CHARGE!
#
Q: What do you call a house that likes food?

A: a Condoment!
#
Q: What runs but can't walk?

A: The faucet!
#
Q: What kind of bed does a mermaid sleep in?

A: A water bed!
#
Q: What kind of crackers do firemen like in their soup?

A: Firecrackers!
#
Q: Why did the barber win the race?

A: Because he took a short cut.
#
Q: Where do boats go when they get sick?

A: The dock
#
Q: What do you call leftover aliens?

A: Extra Terrestrials.
#
Q: What's taken before you get it?

A: Your picture.
#
Q: Whats the difference between roast beef and pea soup?

A: You can roast beef, but you cant pea soup!
#
Q: What concert costs 45 cents?

A: 50 Cent featuring Nickleback.
#
Q: Can February March?

A: No. But April May.
#
Did you hear about the injured vegetable?

Some say he got beet.
#
Q: Why did the tree go to the dentist?

A: To get a root canal.
#
Q: What is it called when a cat wins a dog show?

A: A CAT-HAS-TROPHY!
#
Q: Why was the broom late?

A: It over swept!
#
Q: Why is a 2016 calendar more popular than a 2015 calendar?

A: It has more dates.
#
Q: What caused the airline to go bankrupt?

A: Runway inflation.
#
Q: What do you call a snowman with a six pack?

A: An abdominal snowman.
#
Q: Did you hear the joke about the germ?

A: Never mind. I don't want to spread it around
#
Q: What do you call a person that chops up cereal.

A: a cereal killer.
#
Q: What do you call a crushed angle?

A: a rectangle
#
Q: Who do fish always know how much they weigh?

A: Because they have their own scales.
#
Q: Why didn't the 11 year old go to the pirate movie?

A: because it was rated arrrrr
#
Q: What did the janitor say when he jumped out of the closet?

A: SUPPLIES!
#
Q: What did the tie say to the hat?

A: You go on ahead and I'll hang around!
#
Q: Did you hear about the limo driver who went 25 years without a customer?

A: All that time and nothing to chauffeur it.
#
Q: Why did the scarecrow win the nobel prize?

A: Because he was outstanding in his field.
#
Q: What pet makes the loudest noise?

A: A trum-pet!
#
Q: Did you hear about the kidnapping?

A: He woke up.
#
Q: What the difference between you and a calendar?

A: a calendar has dates.
#
Q: What do you call a rabbit with fleas?

A: Bugs Bunny!
#
Q: What word looks the same backwards and upside down?

A: Swims
#
Q: Why did the manager hire the marsupial?

A: Because he was koala-fied.
#
